要大力屌黑警扮抗爭者，但...

我地要大力屌黑警扮抗爭者捉人！！
但唔好亂咁將之前掟嘢，火魔法都入班黑警數！！

如果唔係到時就有一班 on 9 見有人掟嘢，就屈人喺黑警，前線就咁樣俾人瓦解，運動就正式走向死亡。見人掟，自己都應該掟埋一份。

我哋要D人接受到用魔法，甚至佢哋都用埋一份！！！

大力屌黑警扮抗爭者捉人！！

block
請單機

推

呢隻毛黎 何必認真

同意

推

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#全民罷工一定要時間去籌備，要事前大量文宣工作，至少要約定半個月後罷先會罷得成，因為唔係所有人都識上連登，80%上連登嘅都係35歲以下嘅人

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

依條友有值得懷疑嘅可能
巴絲打自己思考

收皮啦死黑警

我知道，我係想講好大班人真係未必知道前線做緊咩，例如好多街坊。我唔想文宣過頭，搞亂咗佢地。
難得市民開始接受火魔法同掟野，唔想俾佢哋返到去抗爭者係唔會掟野，好和平嘅程度

邊個話前線要停？

都話前線核彈都唔割

唔係割 係文宣
大家心知肚明 咁撚豬以為呢d係割

好

大力文宣屌黑警扮抗爭者捉人！！